有無人隻寵物係戲子黎

想食野就賣萌扮無辜

睇醫生就講曬粗口: 放開我啊dllm

得閒就扮下僵屍

沖涼就生無可戀

天氣凍逼佢著衫就西面

偷食失敗又西面
死港女

你好

點樣樣？

正常樣

推下先

樓主

btw好想奶絲打隻手

絲打 好正

好得意

露隻手出黎搏比連登仔話我收兵
好似你咁

做乜尻

痴撚線

憑什麼收 ？
真係憑隻手 ？
咁易收到你地做兵自己檢討下

邊度買

女人係連登係原罪

執番黎

o撚曬咀

你屋企好大

隻野咩嚟

呢隻係咩老鼠？

香港邊度可以執到雪貂

雪貂(好似係)

有時會帶佢去朋友家玩
你講既應該係我朋友屋企

雪貂

你就老鼠

識唔識叫

好多人棄養嫁
太曳
難照顧

好細聲好靜
不過破壞力驚人

好肥

有人follow 就好啦

係
醫生都話佢肥要減重

點解要負評

點破壞法

好聰明
日日番屋企都好似比人打完劫黎咁

好得意 通常食d咩？咁細隻，放佢出黎會唔會好易揾唔到？

成個傻系咁

估唔到⋯無責任心真係唔好養動物

d肉好唔好食

靜心聽下邊到有野打爛你就知佢係邊

同埋唔係個個接受到佢浸味
有d人覺得好撚臭
(本人覺得娜姐好香)

等我用念力屌撚死你個on9仔.jpg

想講差唔多隻隻寵物都係咁上下架喎
好特別？

作為主人係覺得自己隻寵物特別d嫁啦

你都係想俾人睇下你隻寵物幾得意姐
我都見過一隻差唔多 不過係熟左啲咁解

壓力大得濟？

係啊係啊

點解我睇唔到嗰樣D表情，要靠樓主先解到

熟左d咁解

娜姐真係好得意又好樣衰

好得意
無知一問 佢食咩
貓糧狗糧定鼠糧

對唔住

有貂糧
不過通常餵貓糧

Hi 佛u

樓豬好撚索

哦 多謝

樓主可唔可以養埋我,我仲識得自己去廁所

你咪上次坐ou返唔到香港

我會質你食屎

笑4

邊度填form入伍

好鬼得意
仲以為佢唔會怕凍，點知都要著衫仔，好可愛

絲打好有錢？

我唔介意食絲打啲屎

咁點養呀
執屋都執死

貂你正呀喂

Fuck you 佛you

扮影寵物其實想收兵

安已不

香港嘅濕凍係全世界最凍
好似係

真。窮西

之前放養
依加關籠
不過出門前、回家後都放出黎
放假就放全日比佢玩

呢啲未完全被人類馴養嘅動物應該幾惡教
見人養就得意 自己養就不了

多謝

又係你啊

係啊

難產呀，即係你老母生完你之後死撚左呀
屌你老母字都唔撚識學人講

樓主D對答咁撚小學雞
又咩.jpg 染到Pk

約一日出黎比我睇下你病情？

係嫁
唔好期望佢聽話
無乜可能好似貓同狗咁

絲打好正

做你男朋友ok?你租到樓未

對住小學雞你想我點成熟對答

閪女人

關租到樓未咩事

Post個樣黎睇下你幾成熟？

連登仔真係痴撚線

點解連登咁多絲

連登仔

借寵物搏上位

你D回覆真心染
咩真。、好似係、X已X
🤢🤢🤮

ok唔覆唔推
由個post 沈

咁又點呢
個post 好似係睇寵物

幾得意
我好大鄉里第一次見雪貂呢種動物

你叫佢 佢會唔會應你？
有冇啲行為係知道佢認左你做主人？

Feel到你現實生活對答一定好煩好嘈🤭🤣

醫生好多毛 more

睇性格炸喎
你當佢係貓同狗之間

即刻睇多次D圖，發覺除咗睇醫生嗰張有唔同，其他樣根本一撚樣

ok

樓主好似幾肥

好正呀！

係
三百磅肥西都要比人話收兵

除咗雪貂仲有佢都好可愛

呢隻唔係應該叫水瀨咩

又係你

萌你老母咩， 蝗語都冇人屌

話緊樓主你呀

咁細隻，唔夠我一餐喎

萌係蝗語
今日睇過最短既笑話

佢件衫就係你唔著既衫再剪兩刀

google下啦垃圾

連登仔:

會唔會好臭

呢d野味特別受大陸狗歡迎

我溝唔到嘅女就係雞

佢有冇試過咬你咬到出血？
之前都有考慮過養返隻，但睇得多人俾隻貂放血之後我就收咗皮

比蝗用得多=係蝗語

根本冇香港人會用呢個字, 永遠都係支那狗先會用

萌本來是指「草木初生之芽」[1]。1990年代左右在日本動畫、漫畫及電子遊戲的次文化影響下衍生出新義。「萌」（日語：萌え）被用來做為對作品中的虛構角色表達強烈喜愛的用語，之後衍生到可對各種事物表達類似情感。此一詞彙透過日本媒體而推行到世界各地，並對日本的文化、經濟產生廣泛影響。

我就GOOGLE左啦
不如你貼下萌係蝗語既理據

比D日本人知道佢地比人拉埋同支那狗一齊黎講應該激到彈起

樓主同以前亞歷山大個老母有咩分別？

隻野性格似貓定狗多D?

有
樓主索好多

樓主收皮啦

當呢到facebook?

笑死我
高汁

樓主真心幾正
有二千蚊素質

質素sor

嗰一條野會唔會成日捐櫃底

樓主我係咪有你ig

黎睇嗌交 無失望到

佢有d好重要既野想同你傾喎

搏PM?

一定好臭

絲打不如露個閪出黎

2xx

之前已經貼自己個樣出黎

不過又真係幾靚既
岩岩先知自己有佢ig

佢叫咩名

我隻狗會咬住隻公仔
之後咬咬下就會變左咬你隻鞋/袋
你一鬧佢 佢就會咬返隻公仔
扮冇事發生

連登真係好多痴線佬。一黎就祝你難產。
btw睇醫生個張好好笑

樓主幾靚
有冇人想睇

好大條 好想捉住黎fing

由佢啦
樓主追佢post 之前好慘

221.gif

呢隻野係食咩嫁 好得意

又借啲椅收兵

樓主好撚有錢㗎，成日都可以去豪遊豪食

好猙獰

扮死咁
你老味

好似好惡架？
個樣同性格係兩極

兒時嘅夢想就係養貂鼠！
可惜香港唔俾入口

樓主好似好大波 隻手又夠滑

有撚我屌你

露娜

我個隻一邊扮無事發生一邊咬
當你無到

多謝
睇醫生個陣引唔住笑左
不過睇一睇就洗千幾蚊

你連木希隻兵都做唔到

樓主就真係戲子啦 寵物post 淨係影寵物唔得？

應該係
google咗
佢哋同一個family，不過貂鼠係被人順服咗，鼬未

陣味真係唔係個個頂到

巴打post寵物出嚟就個個衝出嚟話好得意，
絲打post寵物就要俾人話用隻手收兵又俾人咒難產
CLS

唔係唔得
只係唔上手二十張有十九點九張都係花咁囉

底褲

100%唔係

當初點解會想養呢種寵物?

人扮既

其實我都懷疑左好耐

執柒左去啦

貂或者貓糧

好撚得意

隻老鼠幾搞野

野生動物
你覺得惡唔惡？

有機會去領養下
好多人棄貂

有

中左六合彩 一定要買間村屋 養勁多隻狗 貓

邊道有得領養，識柯屎尿？
我領養你得唔得？好想中出你
家有一狗

係
識人因為養左先知臭
一野棄養左兩隻

鍾意

底褲有邊既？

以前養過
味道好大

唔食痾屎尿嫁淨係識食

周圍柯？同我隻狗一樣

真係好得意 平時會放佢周圍捐 定放籠入面?

依加出街一定放籠入面
唔關籠一定打爛野
除左好似比人打完劫咁
都驚整親佢

真心覺得似老鼠

護主犬全面進場

收嗲啦你

憑咩

倉鼠都係鼠

火牛都係牛

海豚都係豚

佢會唔會咬電線

屌你on撚尻

禁錯正皮

接龍好On9

好
唔接喇

呢啲唔係好臭既咩

夠mean

請問雪貂會唔會關心主人？又會唔會知道自己做錯野激嬲主人？

會
特別係蘋果產品

香過你屎眼

唔會
理得你死
試過有次唔開心想抱住佢喊
條友係咁推開我

你會係基層生物
貓>貂>狗>其他動物>你

係貂>貓>狗>其他動物>你

個醫生好熟面口 大埔個間珍禽？

大圍啊

你認佢啲體毛？

sorry 隻龜之前病左都係依個醫生睇

係

除左昆蟲 所有動物我都岩
我自己隻狗 都當我工人 未行埋去就要r 痕

隻鼠個表情

你養的？

竟然有寵物地位比貓高

笑到震

放咗上嚟 follower半日多咗個dou

絲打住大圍？

樓主屋企有冇興趣養多隻？

好多厹 po吓相都扯哂旗咁

屌你

不是

樓主 想問雪貂有病個陣
除咗大圍可以睇醫生之外
種有無其他地方可以
因為聽講唔係間間動物醫院都可以
好驚到時岀事 唔知帶佢地去邊到

都係50個姐
講到好多咁

唔係
好撚遠
搭的士搭到想屌人老母

好似仲有一間可以
不過我忘了

可否提供大圍地址
同埋想問樓主會同佢地幾耐沖一次涼

隻野養到最多幾多年左右就老死

臭就沖
夏天一星期一次
冬天半個月

po多啲啦 好可愛

最長命見過8歲
好短命
所以養就真係要比多d時間陪佢

老老豆豆樣衰多過得意

貂鼠

得意過你

佢去廁所係會周圍屙定教左定點去

貂鼠叫聲係點？

未見過

你真人一定生到好似佢咁撚得意 物似主人形

博上位行撚開啦又po ig又剩 話你又唔撚抵得係到駁

係香港
香港可以養架

幾好笑個樣

可以

點解你老母當時順產

淘寶 貓樹 開箱！點知...

突然諗起依個post
覺得各位對我已經好仁慈

搏咩？

好有心機

痴撚線 班人好似未撚見過女咁
話係底褲仲on9
未見過你老母啲底褲呀你睇AV都見撚到啦

摶有人讚娜姐可愛
本人ig已經夠多follow
唔洗靠娜姐上位
謝謝

佛絲唔去旅行啦？

笑撚左
笑撚埋右

5月去大阪

屌點解你會知

咩動物黎

我都可能去
btw,點解妳可以成日去？

邊有成日去

帶埋我去

上次先週遊中國

香港養到
咁熱

滾

周遊中國就話rich 姐
週遊唔洗好多錢

有冷氣嫁嘛

但都有好多時間先得
btw佛絲做邊行？

下次去東京 考慮下去橫濱個水族館

半工讀廢青

係啊好後悔去親日本都無去水族館！

幾錢隻

好正 不過睇既時候覺得好慘
但係出面可能仲慘

咁好慘姐
沒得接觸郊區

人類的錯

有啊
不過要滴頸同等無咁熱嘅時候先帶

有
不過要滴頸
注意補充水分
同無咁熱同曬個陣先帶

個日睇你ig貓捉老鼠

唔好又爆我

我覺得我係零

養咁多野 好大開支
我養隻狗個個月食藥都千五蚊

心諗:我要出樣主人唔洗出

生無可戀

無病啊嘛咁

露隻手都收兵
露樣罪大淊天要死全家嫁

隻手好好j

如何接受一個一起4年的人沒愛過你？

可以去打尻佢
可以郁手就無必要動口
令對方知道 你除左睇得 仲打得

咁又唔係咁講
調番轉做人應該養動物之前要接受佢病痛洗好多錢
D 仆街有病就唔要 下世要去做雞先得

燒烤吃

我無唔要啊
隻貂仆個街我都帶佢睇
睇一睇洗左我二千蚊

絲打唔好放棄對愛情嘅景仰

好可愛 more !

依加先知 ？

香港養唔養得

一定會遇到好人嘅

好西啊個樣
我鍾意啊

得

睇睇下發現D留言真係離哂題
btw隻嘢so cute

屌 一個咁嘅post 都可以引到咁多毒撚出黎
一隻手姐 成班就打哂飛機咁.... 洗唔洗咁痴線呀....
大佬 前世咩見過女人咩... 你地唔撚係以為打呢啲野就溝到女呀？ 咪撚玩啦.....

毒撚真係好可怕 現實生活 佢地究竟係點生活....

咁撚大隻老鼠🐁邊到執

樓主今日都幾唔好彩
開個po都要比班痴線毒撚嘈
講得出露隻手出黎就係收兵嘅人究竟前世係未見過女人？一隻手就可以收到你做兵

btw隻野幾多歲

好多表情

我覺得貂好得意 我有同學都養緊
沖涼個陣成條毛巾咁
摩牙呀絲打
唔洗理佢地 出隻手都話收兵
貂如果唔用手捉住你都唔洗旨意影到佢
然後平時又呻連登無真絲打 真係得啖笑

娜姐真係好好笑

巴打好多貓？

代娜姐多謝你

現實應該唔敢講野

八個月大

樓主養唔養狗

戲子黎

依個真
貂真係好難影
唔知點解d人可以影到佢企定定
從來都無成功過

唔養毒撚

個表情仲交到戲

其實唔知點解我自己唔覺佢臭
但係兩老就話佢超臭
佢地話可能因為我自己都臭所以唔多覺
btw我屋企嗰隻幾醒
放佢出嚟玩 一急尿都識自己翻入籠屙

細個養飛鼠養到成村啲細路都要去我屋企玩
又係同你依啲好似樣

so cute 但係我都係鍾意狗多啲

絲佛姐
你係咪之前比人起過底果位

唔係
得3隻

相反格離post post肌肉就比人吹奏

記得樓主之前自爆過

睇頭個半我以為識你
睇最後兩句肯定唔識你
btw你隻貂好乖

飛鼠又係好得意

貓正d

唔g啊

你係咪有ig
另外個隻係長毛？
好似Follow 左你

見到
算啦女人係原罪

唔小心姐
澄清過唔信咪算

絲打之前去日本唔小心自爆
btw,隻雪貂好QQ

妙問妙答

娜姐比我嘈醒左
樣衰到

喺香港??
記得好似要攞牌先可以養

入口先要牌

啊賤得意過娜姐

Ho qq

咁應該係

影帝黎既

絲打你隻雪貂買定真係執噃嚟

你隻野咁盞鬼

佢會唔會咬人
比醫生捉住嗰張個樣好慘

連登真係好多毒撚 陣毒撚味隔住個moon都feel到

好得意！！！！相比起我個隻...

醫生

我有3隻公，有冇興趣交配

香港比養?

個醫生隻手好多毛好撚正
有冇多啲醫生j圖

其實咬唔咬人呢d

連登仔網上大大聲叫人臭閪收兵 到咗現實淨係見到隻手都扯曬旗打曬飛機

樓豬
肥肥白白
不過我都係中意喵多D

個feel好似斷水流大師兄

加埋你都要交配？

要配啱對白先好笑

有戲味
雖然我唔鍾意貓

似被人吸緊入去，叫救命咁

企硬 take野衰硬

點解公咁樣衰...

Yes 介紹一隻頂級戲子比大家

入黎係睇絲打手

乜撚野事？

I am ironman

ironman好笑

4隻

呢個笑咗

想奶

好可愛

執白毛好型

淪為行過寵物

想養，邊度有得領養？
本身有兩隻貓

借寵物收兵可恥

仲未比罐罐呀

呢隻係咩黎

好霸氣

有無得執隻畀我

個樣好似hi咗野未醒咁

係香港養呢類 係咪要拎牌？

呢隻乜能野黎

妖連登仔真係痴撚線
人地post下寵物就話人收兵搏上位
叫人follow佢個寵物account又話人虛榮
樓主反擊又話人小學雞
好地地想分享下自己寵愛嘅寵物姐
都唔知啲人做乜鳩

BTW娜姐好cute

抽插緊樓主老母
佢話樓主其實淫底同佢一樣

多謝

益你

天氣凍逼佢著衫就西面
[/quote]

件衫DIY？

絲打不如露埋個閪出黎 X 2
扮窮西博可憐
自己明明有條仔仲收兵收到咁

咁恨睇閪, 上pornbub咪有得你睇囉

雪貂好正 見啲外國人會拎啲膠管比佢哋捐嚟捐去

你講緊比左7頂綠帽我帶個條仔？

我都有啊

係啊剪左個袖

不嬲都係